Описание задания
https://docs.docker.com/engine/install/centos/
https://docs.docker.com/compose/install/
Приложения джанго
https://gitlab.com/chumkaska1/django_blog.git
Задача: написать докер композ, в котором будет 3 сервиса:
- nginx
- postgresql
- app (само приложение) (докер файл с инсталяцией зависимостей)

nginx port 8000:8000

Создать нетворк для них

Ресурсы
https://realpython.com/django-development-with-docker-compose-and-machine/ ( смотреть только как пример docker-compose !)
https://docs.docker.com/compose/networking/


В ответе ссылку к вашему приложению.
Ссылку на гит репу в гилабе где будет приложение + докерфайл и докер композ


Присоздании экземпляра ВМ в облаке по дефолту открыт только 22 порт в зависимости о выбранного облако необходимо в разделе правил фаервола открыть 8000 порт для всех Айпи адресов 0.0.0.0\0.